YouTube 明年將移除 30 秒強制廣告

YouTube 的影片在播放之前，有時會強制加入廣告需要看完才可以收看原先選擇的影片，其中最長的廣告可達 30 秒，令人相當不耐煩。Google 最近公佈，明年將會停止這個格式。

Google 表示，在 2018 年他們將不會再在影片前加入 30 秒的強制廣告，集中資源在對觀衆和廣告商更加吸引的廣告格式上。當然，今次的改變只會影響 30 秒長度的廣告，15 秒和 20 秒的廣告，以及 6 秒的長方形小廣告也會繼續存在，未來也可能加入其他的廣告格式。

今次的改動，大概是聽取了用家的意見和投訴，始終 30 秒的強制廣告也許太長，失去廣告的作用，而用家的觀賞體驗也會因此而下降。無論如何，這個改動要等到 2018 年才會實行，所以如果仍然看到 30 秒鐘的廣告，大家就先忍耐一下吧。

屌你仲要等下年

一見到超過6秒既廣告，即刻關左段片再開仲快

喳喳林啦，1秒都唔想等喇

F5

應該係要等現行既廣告contracts 完左先

Adblock

簽左contract架呀哥

AdBlock乜都搞掂話之你十九幾萬秒廣告

我熄左條片開過你1萬秒既廣告都係廢

我一係關左再開, 一係去睇其他野, 好過D好長但可以close個D.
個D一條片出幾次真係想殺人.

用adblock理得你幾長廣告

大家好！我是香蕉！

睇十幾分鐘彈一次廣告 仲on9

強制15秒個d都要移除啦

比你搶咗

以前report完會自動skip，而家report完迫你繼續睇

2018

呢d廣告跟本無用

個腦會自動mute左, 完全唔會記得內容

You need a website, why don't you do it yourself?

加下既廣告究竟仲有冇吸引性？
越做越黑人憎
又長又煩
不如杯葛所有太長廣告既牌子？

王國紀元

大家好，我是香蕉

用咗adblock一個廣告都睇唔到

大家好，我是山豬

我裝完
但有時仲會見到廣告 要按[X]先刪到
但就無30秒強制廣告

你用邊隻?

之前refresh到無廣告先睇
宜家裝左adblock

手機裝左adblock weblock

都冇用既

ios

好耐冇睇過youtube廣告

通常要30秒廣告我就會上一頁再 禁多次
有時會無左廣告

唔係呀
你睇依度幾多人記得香蕉

創世破曉都好撚煩

喂喂喂 碌過去啦 碌過去啦 喂喂喂

adblock

呢排仲多左個乜鳩野直播app廣告 條女對住個cam係到跳舞 做乜鳩

原來咁多人唔用adblock

呢d廣告根本有反效果 煩撚到對廣告sell既野反感

firefox adblock
android root左裝youtube adaway

影片前唔加, 但係睇睇下野 果陣 強制睇

原來YouTube有廣告
用開adblock真係唔多覺

有次個廣告係有條女喺度跳舞
結果去youtube睇片變咗去pornhub睇鹹片

agger

王國紀元是一款真正的戰爭遊戲

有次用出面無adblock既電腦上youtube先發現D廣告咁撚多，即刻用十秒幫佢裝翻adblock

屌，我都係
呢d廣告害人不淺

咩香蕉

直情覺得出邊啲電腦多廣告到好似返咗大陸網